你有冇發覺微辣音？

唔講其他野(去回歸晚會)同內容
佢地講野好似講緊廣洲話咁 好撚難聽

例子

0:16 我同緊你"鋼"野

仲有 哥啲哥啲 (嗰啲果啲)

成班支那仔咁

利申 冇睇開

仲有um𨋢,um掣

淨係負皮唔出聲

澳門係咁

講廣洲話？

係咪同依個青奴合作開

少年江流先難頂

不過d 澳門fd 話呢d 係佢地特色，咁又唯有接受囉

澳門口音 冇乜特別憎

仲睇黎jm9 又幫佢宣傳你條pr狗 unsub啦我一早都唔撚睇

我冇sub
有時聽到人播覺得好難聽

睇微辣已經夠柒啦仲要播出黎 勸你都係唔好再同呢d人做朋友 小朋友睇都算

算唔算勇武
利申 唔知上面條去到邊

agger

從來未知會有限期

咁其實澳門人有口音又點? 佢地又無講話咩自己果啲先係正宗廣東話咁，唔覺有咩問題喎

冇呀
佢地講廣洲話咋嘛

咁又點，香港人啲懶音又好好聽？
咁香港人講嘅叫香話定港話？
咪又係廣州話

難聽就難聽架啦
你咁講大家都是中國人啦
你都on9

5毛 post blocking all see ya

我都覺得 勁un耳
唔知點解聽落係怪怪地

澳門鄉音

趕客

依家邊個戇鳩啊
我話你係中國人
你可以話你係香港人做反駁
咁我話香港人講廣州話
咁你可以用咩黎反駁